【一次過六隻】江西一家庭在緬甸遭滅門

江西豐城一家6口在緬甸遭殺害最小遇害者只2歲

江南都市報2017-03-19

滅門慘案事發地
記者石鵬報導：3月18日晚，老家在豐城市劍光街道衛東社區陸家巷的居民楊志繁向網友緊急求救：2017年3月16日凌晨，他的弟弟楊志富，弟媳徐艷平，楊志英（3歲），楊哲瀚（2歲），侄女楊任（5歲），在緬甸小勐拉第四特區迴響村（門牌A-0016）被歹徒殘忍殺害。

曾經幸福的一家人
19日上午，記者與楊志繁取得聯繫，他告訴記者，他是3月17日上午獲知此事，並於當日中午到達西雙版納勐海縣打洛派出所報案，派出所告知他們等通知。當日下午，他坐當地人摩托車到達小勐拉。小勐拉政法部接待了他們，簡單地通報了現場的情況，同樣要他們等候通知。

楊志繁告訴記者，他兄妹四個，他是老大，死者分別是他的三弟和四妹。8前，三弟和四妹。犯罪嫌疑人已被抓獲，但慘案原因和相關善後措施，緬方還未給予官方信息。